色準jj，有冇人知邊度有得賣 i1Display Pro

如題

AMAZON買?
香港直寄連郵都係2千1左右。
香港好似2千4

呢個?

類似MON色彩效準果類，我表姐公司都用緊。

我係AMAZON買，香港就星際有

表姊妹囉，見過表姐係佢公司用過，所以咪知道呢樣野咩黎。

哈哈～哦哦～

懶得理你先是旦覆，係唔係要畫公仔畫出腸...

唔想 求放過

星際唔會貴好多? 差唔遠嘅話直接買算

我去星際望望先，香港買嗰啲有冇保?

果時星際好似2000中，你有時間咪去睇下先決定
星際貴D就一定，但可以即用同有問題都知問邊到

thx ching 星期日順便過去睇下有冇咩其它model。話說呢舊嘢可唔可以校埋電視grey scale 色溫?

香港買正常應該有保，你買前可以問下保養點保先，
睇下佢自己保（例如７日或保養期１換１），
定係要你自己去香港代理維修等等。